%@Auteur: Véronique Glaçon\par
Dans chaque ligne du tableau suivant, quatre réponses sont proposées,
mais une seule est exacte.
\\Répondre à cette exercice en utilisant la dernière colonne du
tableau :  pour chaque ligne indiquer la lettre correspondante à la
réponse choisie.
\\Aucune justification n'est demandée.
\\ \textit{Le barème de cet exercice est le suivant : pour chaque
  ligne, $1$ point pour une réponse correcte ; $-0,5$ point pour une
  réponse fausse; $0$ point s'il n'y a pas de réponse.}
{\small
\renewcommand{\arraystretch}{2.25}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|p{5cm}|c|c|c|c|c|}
  \cline{3-7} 
  \multicolumn{2}{c|}{ } & Rép. A & Rép. B & Rép. C & Rép. D &Rép. choisie\\
  \hline \No1 & La racine carrée de  $9$ est égale à& $9$ & $81$ & $3$ & $3$ ou $-3$ & \\ 
  \hline \No2 & $(\sqrt{7} - \sqrt{2})^2$ est égal à & $25$ & $9 - 2\sqrt{14}$ & $5$ & $5 + 2\sqrt{14}$ & \\
  \hline \No3 & $\sqrt{3} + \sqrt{12}$ est égal à & $3\sqrt{3}$ & $\sqrt{15}$ & $5\sqrt{3}$ & $2\sqrt{3}$ & \\
  \hline \No4 & $\sqrt{64} + \sqrt{36}$ est égal à & $100$ & $50$ & $10$ & $14$ &\\ 
  \hline \No5 & $\sqrt{5} \times \sqrt{10}$ est égal à & $50$ & $25\sqrt{2}$ & $\sqrt{50}$ & $25\sqrt{2}$ & \\
  \hline \No6 & $\dfrac{\sqrt{7}}{\strut\sqrt{21}}$ &
  $\sqrt{\dfrac{7}{21}}$ & $\sqrt{\dfrac{1}{3}}$ &
  $\dfrac{1}{\sqrt{3}}$ & $\dfrac{\sqrt{3}}{\sqrt{3}}$ & \\
  \hline \No7 & $\sqrt{18}$ est égal à  & $9\sqrt{2}$ & $3\sqrt{2}$ & $9$ & $3\sqrt{6}$ &  \\
  \hline \No8 & $(\sqrt{3} + \sqrt{5})(\sqrt{3} - \sqrt{5})$ est égal à & $\sqrt{2} - \sqrt{8}$ & $2$ & $2- 2\sqrt{15}$ & $-2$ & \\
  \hline \No9 & $\sqrt{27} - 4\sqrt{3}$ est égal à & $20$ & $5\sqrt{3}$ & $-1\sqrt{3}$ & $1\sqrt{3}$ & \\
  \hline \No10 & $\sqrt{20}\times \sqrt{12}$ est égal à & $16\sqrt{15}$ & $15\sqrt{4}$ & $4\sqrt{15}$ & $4\sqrt{5}$ & \\
  \hline
\end {tabular} 
\\\hfill
\\\underline{NOTE :}
\end{center}
}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
\noindent\hrulefill